識人入中大垃殺科

但好proud of自已係中大
覺唔覺得好off

其實佢dse得24 分

proud of CU

CUity